美朝峰會一有咩成果，新加坡狗即正式成為亞洲

香港就可以返去支那食屎了